依家向外國訴苦求救係咪變咗勾結外國顛覆國家勾？

向外國人求救幫香港爭取民主=顛覆國家？
即係同外國人數自己政府=顛覆國家？
接受外國人訪問=顛覆國家？

有冇理解錯？

差唔多啦
所以唔走既人係打唔到國際線

佢要入你你講乜都係罪